有啲位會無端端痛一兩嘢咁 其實係咪正常

我成日都無端端唔同位置會痛一兩下
之後又冇事
其實係咪正常

我係心口

我心口會 其他部位都會

心口痛真係幾嚇人

痛係身體發出訊號，不過生死有命

但真係有時無端端痛一兩下
跟住冇事
奇在係唔同位置

我係同一位置 但一係一下就無事

俾鬼屌

下世小心啲